個深喉唾液測試點樣有得做？

有屋企人係密切接觸者....依家勁驚
想問下有冇得買黎做定係要點
上google唔太查到

去狗局，然後佢哋驚死就會彈你去衛生署

醫管局63間門診17間急症室可供市民交深喉唾液 一文看清名單

Google返嚟

樓主去狗屋啦

點解唔去狗屋問？

有d私家醫生都有，不過貴

去睇醫生，醫生認為你有需要就會比個樽同寫紙比你，第二日一點前交去政府胸肺科既收集箱，兩三日後如果中左會打比你，唔中就sms你。

上星期做完。

應激不盡
你指睇私家醫生攞樽？
定係直接walk in入公立醫院攞樽

私家醫生係自費送化驗所驗，中左就送你去HA

唔敢去醫院，你要去就要去急症，無謂加重佢哋負擔啦，我係用醫療卡去醫療集團的。

但密切接觸者就去HA啦，正常私家都唔想睇你

去之前打去問左先，真的未必收

係，私家通常係俾非密切接觸，醫生有懷疑或者要排除coronavirus先驗。密切接觸應該都唔睇叫你直接去急症室啦

私家咁樣都幾方便，行一轉公立醫院都怕有風險。
ching大約知唔知私家要幾錢

含撚咪得囉

應該唔係個個私家都做，你打去你睇開嘅醫生問價錢啦 你同佢地講你個情況，就算唔收佢地應該會比到建議你嘅